龍門依次抵打啦

當自己係教練？如果我係教練，我返到更衣室一巴煮落依個25仔度

你d隊友真係好25

分化撚

load唔到張圖，但應該講緊龍門冰室
blocked